\input{preamble}

\begin{document}
	\includecourse

	\section{Groupe symétrique}%
	\label{sec:groupe_symetrique}
	
	\begin{rmq}
		On considère les groupes $( S_n, \circ  )$ et $( \set{ -1,1 } ,\times  )$ 

		Un morphisme de groupe $f$ de $( S_n, \circ  )$ dans $( \set{ -1,1 } ,\times  )$ 
		est une application $f:S_n\longrightarrow \set{ -1,1 } $ vérifiant :
		\begin{align*}
			\forall \sigma_1, \sigma_2 \in S_n, f( \sigma_1 \circ \sigma_2 )=f( \sigma_1
			)\times f( \sigma_2 )
		\end{align*}
	\end{rmq}

	\section{Applications multilinéaires}%
	\label{sec:applications_multilineaires}
	
	\section{Déterminant d'une famille de vecteurs dans une base}%
	\label{sec:determinant_d_une_famille_de_vecteurs_dans_une_base}
	
	\section{Déterminant d'un endomorphisme}%
	\label{sec:determinant_d_un_endomorphisme}
	
	\section{Déterminant d'une matrice carrée}%
	\label{sec:determinant_d_une_matrice_carree}
	
	\begin{demo}
		\textbf{Proposition 7 page 7} 
		
		\begin{align*}
			det( u )&= det_{B}( u( B ) ) \\
			&= det( Mat_{B}( u( B ) ) ) \\
			&= det( Mat_B( u ) )
		\end{align*}
		
	\end{demo}
\end{document}
